[Cyberpunk]有冇人有玩Tales of the Neon Sea

上年關注左一大堆tba嘅cyberpunk game，今年終於出左好多，除左呢隻其實仲有katana zero, re legion, burning daylight

呢隻係Cyberpunk嘅解謎game
主角係偵探要去查案，目前得頭3章，製作團隊話秋季會免費更新埋剩低嘅

個人就卡關卡左13個鐘，依家玩到差唔多完仲卡緊
d謎我感覺唔算好重複但部份好濕鳩提示唔係好夠要自己摸好耐、撞出黎

但畫面呢隻真係冇得輸pixel+cyberpunk簡直係絕配
角色插圖都係非常靚，除此之外仲有好多好多貓你仲可以用貓嘅視角去探索、溝貓女

講咁多其實想睇下有冇人爆左機教我過關

無玩，但係比你提醒左我要等呢隻野

呢隻連日期都未有

有隻Cloudpunk都好似幾正
又係今年出

識貨

Cyberpunk 好野

發覺呢個題材好少眾

無咩人討論

出左2077就會多架喇

有排等，好想玩啊

個人幾期待cyberpunk 3a大作
但呢個題材嘅indie都幾多精品

希望嚟緊cyberpunk 可以有多啲作品，電影又好，game又好，呢個題材好吸引

cyberpunk open world 遊戲，真係好期待，希望可以改變大眾嘅睇法

利申，cyberpunk 忠實fans

其實近兩年好多indie都唔錯
巴打有興趣可以試下頂頂癮先 cyberpunk個人覺得最大特色係玩法可以好多變化
傳統少少動作類嘅remember me
到orwell 呢類好有特色嘅都好好玩

o岩o岩睇左
Orwell就無咩興趣
但remember me就好似好正，steam仲要減緊價，$37.12

我個人玩cyberpunk game係注重同體驗同探索，所以open world 好o岩我，我好想見識下cyberpunk 世界嘅頹廢感，建築風格，啲人嘅生活等等

所以嚟緊嘅2077真係好期待

orwell 其實好正
第一次玩都唔覺，淨係覺得故事幾有意思，睇左人地講解再玩一次即刻

remember me我最遺憾係線性，探索比較少
capcom出續作啦

2013年似唔會出續作
慢慢等2077，期望年尾至月頭出

Cdpr話今年E3好緊要
Remember Me買左 返去玩下先
8月尾有隻Astral Chain又係好撚正 白金工作室
對cyberpunk 冇抵抗力

已經儲定錢預購2077
不過我驚隻game會抄車
條預告片唔係好夠cyberpunk feel
希望到時唔好令人失望
做得好仲可能會改變市場
普及cyberpunk

我又list 下自己推薦咩cyberpunk game
va 11 hall a呢隻終極神作一定要玩
shadowrun 有興趣傳統回合制rpg d&d-like 必玩
ruiner唔錯，幾有挑戰性
satellite reign 都係openworld rpg，小隊型玩法，但比較重複

小作品
orwell 玩法好有特色
cuberpunk 幾蚊雞open world cyberpunk，大量彩蛋+meme，一路玩成日都會會心一笑

最後burning daylight
行下睇下風景感受下都幾正，反正唔駛錢

deus ex mankind divided 系統太濕鳩就不了

有冇3D既cyberpunk game

astral chain我驚變第二隻除暴戰警

remember me 算最接近3a level

仲有deus ex系列，但最新作系統真係好濕鳩